{ "id": 1,
    "history": [
        { "id": 1, "question": "Кто создал первый компьютер?", "options": ["Говард Эйксон", "Чарльз Бэббидж", "Алан Тьюринг", "Конрад Цузе"], "answer": "Чарльз Бэббидж", "type": "text" },
        { "id": 2, "question": "В каком году создали первый компьютер?", "options": ["1941", "1822", "1939", "1942"], "answer": "1822", "type": "text" },
        { "id": 3, "question": "Кто создал первый компьютер в России?", "options": ["Говард Эйксон", "Алан Тьюринг", "Профессор Лебедев"], "answer": "Профессор Лебедев", "type": "text" },
        { "id": 4, "question": "В каком году создали первый компьютер в России?","options": ["1941", "1822", "1939", "1948"], "answer": "1948", "type": "text" },
        { "id": 5, "question": "Какая компания первая создала ПК массового использования?","options": ["DEC", "IBM Corporation", "Power Mac"], "answer": "IBM Corporation", "type": "text" },
        { "id": 6, "question": "В каком году был выпущен первый ПК массового использования?","options": ["1941", "1822", "1939", "1981"], "answer": "1981","type": "text" },
        { "id": 7, "question": "Как выглядит первый произведенный ПК массового использования?", "options": ["Компьютер 1&1", "Компьютер 2&2"], "answer": "Компьютер 1&2", "type": "img" },
        { "id": 8, "question": "Какая была операционная система в IBM PC?","options": ["MS-DOS", "OS/2", "Windows", "Linux"], "answer": "MS-DOS", "type": "text" }
    ],
    "software": [
        { "id": 1, "question": "Входит ли браузер Internet Explorer в ПО windows?", "options": ["да", "нет"], "answer": "да", "type": "img" } ,
        { "id": 2, "question": "Какие виды ПО бывают?", "options": ["прикладное", "основное", "инструментальное", "linux"], "answer": ["прикладное", "инструментальное"], "type": "text" } ,
        { "id": 3, "question": "Что относят к системным ПО?", "options": ["драйверы", "браузер", "мессенджер", "OC"], "answer": ["драйверы", "OC"], "type": "text" } ,
        { "id": 4, "question": "Что относят к прикладному ПО?", "options": ["графический редактор", "браузер", "строка поиска", "VS Code"], "answer": ["графический редактор", "браузер"], "type": "text" } ,
        { "id": 5, "question": "Что относят к инструментальному ПО?", "options": ["графический редактор", "браузер", "строка поиска", "VS Code", "командная строка"], "answer": ["VS Code", "командная строка"], "type": "text" } ,
        { "id": 6, "question": "Когда было создано ПО windows?", "options": ["1985", "1994", "1984", "1996"], "answer": "1985", "type": "text" } ,
        { "id": 7, "question": "Когда было создано ПО Linux?", "options": ["1985", "1994", "1984", "1997"], "answer": "1994", "type": "text" } ,
        { "id": 8, "question": "Когда было создано ПО mac OS?", "options": ["1985", "1994", "1984", "1998"], "answer": "1984", "type": "text" } ,
        { "id": 9, "question": "Какая компания создала Windows?", "options": ["Microsoft", "Apple", "DEC"], "answer": "Microsoft", "type": "text" } ,
        { "id": 10, "question": "Какая компания создала Mac OS?", "options": ["Microsoft", "Apple", "DEC"], "answer": "Apple", "type": "text" } 
    ],
    "applications": [
        { "id": 1, "question": "Это текстовый редактор?", "options": ["да", "нет"], "answer": "нет", "type": "img" },
        { "id": 2, "question": "Это текстовый редактор?", "options": ["да", "нет"], "answer": "да", "type": "img" },
        { "id": 3, "question": "Это графический редактор?", "options": ["да", "нет"], "answer": "нет", "type": "img" },
        { "id": 4, "question": "Это текстовый редактор?", "options": ["да", "нет"], "answer": "нет", "type": "img" },
        { "id": 5, "question": "Это графический редактор?", "options": ["да", "нет"], "answer": "да", "type": "img" },
        { "id": 6, "question": "Это графический редактор?", "options": ["да", "нет"], "answer": "да", "type": "img" },
        { "id": 7, "question": "Назовите известные вам графические редакторы(не менее 2)", "options": ["Adobe Photoshop", "GIMP", "Krita", "Photofiltre", "Paint.NET", "Canva", "Paint"], "answer": [], "type": "print" },
        { "id": 8, "question": "Назовите известные вам текствые редакторы(не менее 2)", "options": ["Lotus WordPro", "Microsoft Word", "Microsoft Works", "OpenOffice.org", "Writer", "PolyEdit", "WordPad", "WordPerfect", "WPS Office Writer"], "answer": [], "type": "print" },
        { "id": 9, "question": "Назовите известные вам музыкальные редакторы(не менее 2)", "options": ["Adobe Audition", "Traction 4", "Cubase", "Mixcraft", "MU. Lab"], "answer": [], "type": "print" },
        { "id": 10, "question": "Назовите известные вам видеоредакторы(не менее 2)", "options": ["MAGIX Movie Edit Pro", "CyberLink PowerDirector", "Corel VideoStudio Pro", "AVS Video Editor", "be Premiere Pro CC"], "answer": [], "type": "print" }
    ],
    "exist_files": [
        { "id": 1, "question": "К какому типу файла относится расширение bmp?", "options": ["графический файл", "документ", "презентация", "база данных", "web-страница", "музыка", "видео", "архив", "электронная книга"], "answer": "графический файл", "type": "text" },
        { "id": 2, "question": "К какому типу файла относится расширение html?", "options": ["графический файл", "документ", "презентация", "база данных", "web-страница", "музыка", "видео", "архив", "электронная книга"], "answer": "Web-страницы", "type": "text" },
        { "id": 3, "question": "К какому типу файла относится расширение mp3?", "options": ["графический файл", "документ", "презентация", "база данных", "web-страница", "музыка", "видео", "архив", "электронная книга"], "answer": "музыка", "type": "text" },
        { "id": 4, "question": "К какому типу файла относится расширение mp4?", "options": ["графический файл", "документ", "презентация", "база данных", "web-страница", "музыка", "видео", "архив", "электронная книга"], "answer": "видео", "type": "text" },
        { "id": 5, "question": "К какому типу файла относится расширение zip?", "options": ["графический файл", "документ", "презентация", "база данных", "web-страница", "музыка", "видео", "архив", "электронная книга"], "answer": "архивы", "type": "text" },
        { "id": 6, "question": "К какому типу файла относится расширение xls?", "options": ["графический файл", "документ", "презентация", "база данных", "web-страница", "музыка", "видео", "архив", "электронная книга"], "answer": "таблицы", "type": "text" },
        { "id": 7, "question": "К какому типу файла относится расширение doc?", "options": ["графический файл", "документ", "презентация", "база данных", "web-страница", "музыка", "видео", "архив", "электронная книга"], "answer": "документы", "type": "text" },
        { "id": 8, "question": "К какому типу файла относится расширение ppt?", "options": ["графический файл", "документ", "презентация", "база данных", "web-страница", "музыка", "видео", "архив", "электронная книга"], "answer": "презентация", "type": "text" },
        { "id": 9, "question": "К какому типу файла относится расширение mdb?", "options": ["графический файл", "документ", "презентация", "база данных", "web-страница", "музыка", "видео", "архив", "электронная книга"], "answer": "база данных", "type": "text" },
        { "id": 10, "question": "К какому типу файла относится расширение mobi?", "options": ["графический файл", "документ", "презентация", "база данных", "web-страница", "музыка", "видео", "архив", "электронная книга"], "answer": "электронная книга", "type": "text" }
    ],
    "hardware": [
        { "id": 1, "question": "Выберите устройства ввода (ответов может быть несколько)", "options": ["клавиатура&1", "монитор&3", "мышь&2", "системный блок&4"], "answer": ["клавиатура&1", "мышь&2"], "type": "img" },
        { "id": 2, "question": "выберите устройства вывода (ответов может быть несколько)", "options": ["принтер&3", "монитор&2", "сканер&4", "микрофон&1"], "answer": ["принтер&3", "монитор&2"], "type": "img" },
        { "id": 3, "question": "Выберите устройства обработки информации  (ответов может быть несколько)", "options": ["процессор&4", "материнская плата&2", "оперативная память&3", "мышь&1"], "answer": "процессор&", "type": "img" },
        { "id": 4, "question": "Выберите устройства храненя информации  (ответов может быть несколько)", "options": ["постоянная память&3", "клавиатура&1", "монитор&2", "системный блок&4"], "answer": "постоянная память&3", "type": "img" },
        { "id": 5, "question": "Основные компоненты компьютера - принтер, монитор, клавиатура и системный блок", "options": [",да", "нет"], "answer": "нет", "type": "text" },
        { "id": 6, "question": "Это процессор?&1", "options": ["да", "нет"], "answer": "нет", "type": "img" },
        { "id": 7, "question": "Это внутренняя память?&1", "options": ["да", "нет"], "answer": "нет", "type": "img" },
        { "id": 8, "question": "Это основное устройство компьютера?&1", "options": ["да", "нет"], "answer": "нет", "type": "img" },
        { "id": 9, "question": "Это основное устройство компьютера?&1", "options": ["да", "нет"], "answer": "да", "type": "img" },
        { "id": 10, "question": "Это основное устройство компьютера?&1", "options": ["да", "нет"], "answer": "да", "type": "img" }
    ],
    "accounts": [
        {
            "login": "user",
            "password": "user",
            "history": {
                "history": [],
                "software": [],
                "hardware": [],
                "applications": [],
                "exist_files": []
            }
        }
    ]
}